最憎臭雞 但心儀對象比隻臭雞搶左 你問我答

幾歲 all of you

Amali and Sunali are best friends. They attended a seminar held by Rich Life Insurance Co. Ltd. As a result, Amali wanted to obtain life insurance policies for insuring the lives of herself and her husband Sumith. Sunali also wanted to obtain life insurance policies for insuring the lives of her elder brother Saman and her parents. Both Amali and Sunali applied for the above purposes and insurance company rejected the applications made by Sunali. Amali’s applications are still pending at the insurance office.
You are required to:
(a) Discuss whether applications made by Amali would be successful.
(b) Explain the reasons for rejecting the applications made by Sunali.

我鳩痕 受唔受屌？

19

屌你

唔受

仲後生 大把機會啦
點解話佢臭雞？

咁受唔受溝？

姣到上腦 中學個陣已經化妝學人溝仔

等我教精你啦！

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

樓主係女?
姐係磨豆腐?

淫過隻臭雞就可以搶返心儀對象，臭雞佢都啱睇嚟都係想 姐

又好似有d道理

唔係啊 我鍾意嗰個係男仔黎架

我做唔到佢咁姣

屋企徐晃幾大

段嘢做乜

咁你平時有咩表示俾個男先？

應該唔關佢事 係你衰樣衰姐

1/10

見到你開啲po 成隻怨婦咁 抵你比人搶仔

因為你連臭雞都不如

煩到乜咁 見到佢開po都知又係埋怨po